覺唔覺得英超賽會好體貼

知道班利狗無女
突登擺場波喺1月1號踢

？

屌你老母好啦喎

倒完數睇波

無女先會倒完數睇波啦

利狗邊個有女

死狗公含柒啦

認真
有無留意到通常波衫撚拖女通常都係著轟仔

同埋我地曼聯

大多都係成功人士

要陪女冇得睇

祈多啲禱會有

me

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

一係你假利一係你無女

bbgfatc

kayb

狗拿

on9

KayB多女

我系利迷有女